有無興趣入黎玩個遊戲？

遊戲玩法：
在限定時段入黎留名（請順序留名）
e.g 1.樂極生悲殺人夜

有一定人數之後就由我抽個數字出黎
抽中巴/絲打 就係挑戰方

而挑戰方可以做一樣動作要去挑一個其中三位有留名既巴/絲，睇佢地挑唔挑戰到，做唔到既懲罰就係挑戰方可以要求果三位挑戰唔到既巴/絲打改佢想改既名

規則：唔可以做犯法/危險野，唔可以要求做1 d會自爆野

截止留名為2月10號11：59分

有興趣就留名，無興趣就由佢沉啦

留名睇沉

好啦

留名睇人仆街
Btw 改名係永久定時限？

2. 阿強BB

between, 留名睇沉

改名係時限

1.樂極生悲殺人夜
2. 阿強BB

留名玩啦

更新返先: 挑戰方要自己自行拍片或者影相再upload上黎去挑戰
而最終挑唔挑戰成功就由我用公平公正公開既方法決定

自拍 on9?
不了

本來以為呢個

原來話已經執左

咩黎?

規則：唔可以做犯法/危險野，唔可以要求做1 d會自爆野

留名玩

1. 樂極生悲殺人夜
2. 阿強BB
3. 慈善啤王侯賽因

留名做花生友